點解姓吳嘅女人都係雞？

吳千乳
吳弱雞
吳君如